有冇c打好想搣哂男朋友啲腳毛

男朋友腳毛好長又好攣，
成日覺得如果有隻蚊飛入去會trap住咗

好想搵牛皮膠紙一下搣哂佢哋

腳毛多先好奶

想用脫毛膏一野刮晒佢哋落嚟

小心你男朋友搣甩你啲 j毛

搣下我

奶到成口毛

男人中意白虎女人都中意白滑腳

想「刷」一聲搣望到膠紙全部都係毛好爽

我白虎

搣你啲肥膏？

搣我條肥鳩ok?

呢句真
攞啲腳毛擦下自己塊面好c服

都唔係咁大問題姐，我男朋友多鬍鬚每次kiss都比佢摩擦番面未仲衰

c打一定m底

各位男士以後要全天候著長褲

天然捕蚊器絲打唔駛再怕被蚊咬